NAME: ebenezer
1. What company developed the vocaloid Hatsune Miku?
Your answer: B. Sega
Correct answer: A. Crypton Future Media
2. How many furlongs are there in a mile?
Your answer: C. Six
Correct answer: D. Eight
3. What is the closest planet to our solar system&#039;s sun?
Your answer: D. Mercury
4. According to Sherlock Holmes, &quot;If you eliminate the impossible, whatever remains, however improbable, must be the...&quot;
Your answer: D. Cause
Correct answer: B. Truth
5. What is Tasmania?
Your answer: C. An Australian State
6. Which of the following presidents is not on Mount Rushmore?
Your answer: C. Theodore Roosevelt
Correct answer: A. John F. Kennedy
7. Who is depicted on the US hundred dollar bill?
Your answer: D. Benjamin Franklin
8. On a dartboard, what number is directly opposite No. 1?
Your answer: D. 20
Correct answer: A. 19
9. Terry Gilliam was an animator that worked with which British comedy group?
Your answer: D. The Goodies&lrm;
Correct answer: C. Monty Python
10. Five dollars is worth how many nickles?
Your answer: D. 100
11. What is Cynophobia the fear of?
Your answer: C. Flying
Correct answer: D. Dogs
12. What are Panama hats made out of?
Your answer: C. Hemp
Correct answer: A. Straw
13. Which of these colours is NOT featured in the logo for Google?
Your answer: B. Green
Correct answer: C. Pink
14. Where is the train station &quot;Llanfair&shy;pwllgwyngyll&shy;gogery&shy;chwyrn&shy;drobwll&shy;llan&shy;tysilio&shy;gogo&shy;goch&quot;?
Your answer: B. Czech Republic
Correct answer: C. Wales
15. When one is &quot;envious&quot;, they are said to be what color?
Your answer: B. Green
16. According to the nursery rhyme, what fruit did Little Jack Horner pull out of his Christmas pie?
Your answer: D. Plum
17. Which sign of the zodiac comes between Virgo and Scorpio?
Your answer: C. Capricorn
Correct answer: D. Libra
18. The Canadian $1 coin is colloquially known as a what?
Your answer: B. Moodie
Correct answer: D. Loonie
19. What geometric shape is generally used for stop signs?
Your answer: B. Hexagon
Correct answer: C. Octagon
20. Which one of these is not a typical European sword design?
Your answer: B. Ulfberht
Correct answer: A. Scimitar
